中央圖書館門口駐左防暴

中央圖書館駐左防暴，起碼3部小巴。